兩個黃色新手Channel合作出片

好多謝各位ching之前既支持
令JaBi TV成長得好快
今次向大家介紹另一個黃色channel
Bruce Ace’s magic
Bruce佢本身係一個魔術channel黎既
一直都會扭汽球去整Pepe,連豬，連狗去送比黃店，
幫佢地裝飾一下
所以JaBi TV今次邀請左Bruce Ace’s magic合作出片
希望大家多d留意一下仍然未夠1000訂閱既黃色youtuber
謝謝大家

JaBi TV

Bruce Ace’s magic

both subed

Thank you

推

謝謝你🙏🏻

推呀

Push

Both CKS
Push

謝謝你呀🙏🏻🙏🏻

jabi 一早科勞左

香港仲有好多藝術表演者要大家支持的呢個係其中一個

感激呀！🙇🏻‍♂️岩岩出左新片
Follow埋Bruce呀
佢個個星期都會送汽球比黃店嫁

打錯
應該係CLS先啱

支持呀

P牌推唔郁

謝謝你，有心就夠嫁啦

Jabi好正

識睇

bruce 好好心機會去裝飾黃店, 大力G 持

係呀，其實去開黃店既話，有時都會見到佢d汽球嫁
，多d支持佢呀！

有啲黄店話返比我聽裝飾完後生意好返啲本身都幾高興 但係林奠又搞啲死人野出黎 搞到依家好多都告急 大家真係要瘋狂外賣黄店呀

有幾黃呀？
有冇份去裝修藍店呀？
有冇份上前線呀？
如果冇就收皮啦！

又鬥黃
如果佢真係有上前線又要唔要拍片通知埋你啊on9仔

鬥黃又點呀？如果有點解唔使拍片呀？成班偽黃(包括你)得把口又冇貢獻。
on9仔，你識打呢4個字我就唔識打？
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔
on9仔